喺屋企得我一個收唔到wifi

我自己手機為IPhone 6 唔知點解近兩、三個月我一入房就收唔到屋企wifi
但係喺同一間房嘅話
屋企部iPad pro 、啊媽部IPhone 7同我家姐部IPhone 6 plus就收得好清楚 有三格
相反我有時係完全search唔到屋企個wifi

明明早幾個月仲好地地可以連到
屋企又無換個router
有無硬件台嘅巴絲可以幫下我解決
reset router 又得唔得？
Between 我上個月去日本係酒店房都收唔到酒店wifi 但同行朋友(IPhone 7)又收到
去過Apple check又話我個接受wifi功能無問題

换機或者買個wifi repeater 放房

平平地買個home plug / wifi range extender
自私插係自己間房 普通上網睇片 兩三舊水有找

頂我都係
我係好彩先收到一格
但去人地屋企收到爆哂

唔該巴打

我明 出街用人地wifi又無事
係屋企要對住個router正一正先收到

應該唔關router事 加個home plug都無用
去Apple store 睇連唔連到佢哋嗰wifi
連唔到就屌佢 叫佢換部機比你

有可能 router 唔夾

利申: 試過

上次去check係連到Apple wifi

咩叫唔夾
要換？但成家得我連唔到

推下先

頻道唔夾 E.G.:5g wifi

冇估錯應該係個router排斥你

有無得較？

做咩會排斥我 連wifi都睇唔起我

推一推

係咪要好近router先收爆？

我懷疑你個router行AC制式
5GHz wifi穿透力差過2.4GHz wifi
穿牆訊號差D
建議你試下駁2.4GHz wifi

係 多數兩格

其實我對router 方面嘅知識係0
我google下先 唔該曬巴打

iPhone 6 Plus 有同樣情況留名

我部iphone之前同你一樣
換左router變返收爆

排名分先後，做唔到/冇效果先考慮下一個方法：
1. 轉router擺位
2. 用2.4 ghz個ssid
3. 拉lan線入房加ap
4. 買homeplug/repeater

你自已諗下平時做過啲咩